邊間無印分店有鞋賣？(唔係拖鞋)

有冇印象邊間分店有現貨可以試

$450
想唔到理由要買佢

奧海城，葵芳新都會都有

沙田有右下

又一城 APM都有見過有